為左保障女士提款免受性騷擾，建議建立女性專用提款機

贊成的請舉手

集中佢地 唔好阻住人禁

到時會變到 女性提款機 同 提款機
全都都係女

女性專用八達通閘道？

正常提款機插女士卡運作唔到咪得

只會企係度習習聲狂試十分鐘之後再打電話投訴全程企喺部機前

可效法女厠比例，二比一都唔拘！

好彩廁所有分男女廁

依家講平權 梗係出返個男性專用啦

建議提款機各自設於男廁/女廁內

30秒內唔禁完會食卡
同一張卡 1個鐘內唔可以再入用

佢地會夠膽企喺度等一粒鐘

你咁都唔夠膽屌鳩佢地就抵佢地企足一個鐘啦

你都痴撚線 女人專用即係得佢地可以用 男人唔可以排
到時專用機比佢地搞到排長龍 佢地咪又排返非專用阻9住晒

反對請舉手
沒有
沒有
沒有
沒有
通過

嘩～ 原來係咁㗎？ 你唔講我都唔知呀，你真係好醒目呀

細舖就男女各1部
大舖就2男2女 加1部共用
可以嘅話加多部提款專用

將結餘設為固定顯示，廢事D撚樣每做一個操作就check一次數，再加個mon貼防側面偷睇，等班友無藉口

將操作時間設上限為 2分鐘
提款專用時間上限為30秒（唔計系統操作）

除非彈卡，否則出卡後3分鐘內唔可以用同一部機

提款set 時限咪得, 過咗就要一個鐘後先再用得

On9 係都Set男性專用啦

同意不同意呀？

已經有畫面

我覺得要男一條女一條 咁效率會高哦